Polyu Team招人打HKSESA LOL比賽

如題

由於隊伍內打野臨時有急事

誠徵替補打野

比賽詳情如下:

初賽會於 7月25/26日於觀塘對戰HKU

有意TG :

或者直接in game add [佛系隊長]/[佛門至聖證嚴法師]